［集思廣益］一人一個香港黃youtuber分享區

見大家不斷討論究竟屎家軍入面有啲乜嘢人要unfollow
不如一齊去follow啲一直做緊實事嘅人 咁唔會更好咩？

排名不分先後：

伍公子雖然而家已經好少喺YouTube界 但我相信值得大家支持

喱show冇理由唔follow

黃喜

屎嫂程程

唔鐘意andy gor ?

Jabi TV , 啤梨哥 , Hidden Yellow , 魚波 , 雞蛋妹 , Jer仔 , 希治閣

玖零重工

晴天林Sunny Lam

唔係呀只不過我未必好熟悉所以就等人去提出

唔敢同樓主放上嚟嗰啲比
但都係個比心機搞既黃channel
希望大家㩒入嚟睇睇
鐘意既CLS
唔鐘意既講下邊個位做得唔好要改善

sigma點解算黃？

Mario Hau

Balu

樓主鐘意

敢係愚台吹奏sigma

推

你開嗰咁嘅post我驚又變鬥黃大賽咋

JFFT

唔需要比較啊 最重要係相同立場

可能有唔少人會因為聽到係黃就即刻㩒入去CLS
但如果本身就唔鐘意睇啲片
呢種心態唔會keep到好耐
最後雖然未必會退訂
但其實見到有新片都唔會想㩒入去
所以改善品質同增值下自己都係好重要